比利事有無後悔入英人一球😛😛

得不償失，我英今晚入決賽後12碼斬法國

唔會 季軍戰會見翻佢哋

到時可唔可以認認真真踢返一場